有無地方可以整gopro

部gopro個開關制依家極度敏感 hi一下都會轉mode或者熄機
星際有無得整